一個又一個、一個又一個

唔敢相信
難以釋懷

事實就係眼前 無得唔相信

其實我只係一個condom

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

其實毒撚早晚留在家 卻扮忙

幸有港女可碰撞 然而無聊事幹不敢打攪對方

每日上住網 女優找幾趟 acg女卻更加好幹

不要哭 我也想不到這些年來要脫毒

沒法真的脫毒了 聽到呢隻歌會好滿足

若要做情人 未有屋未有樓 點做情人

遇見小月至少可愛迷人

和女人親嘴 最終只會淪為僕人

祈望女朋友 鬧交亦有因 別拜金 不拜耶神

具愛心 迎合理想可配襯

我願脫了毒才認真 可惜都口震

情願扮gay不要愛港女 摧毀理想

情願毒得若無其事般 更困難

做個專訪反應慢 傳媒無能亂喊 搵三雞都要貪

再像個淑女 仍是港女眼 俾仔玩都怨妹死心眼

沒有舊情人 沒有屋沒有錢 不做情人

做隻寵物似狗可笑娛人

和你挽袋跟尾 最終只會淪為僕人

如若做情侶 是否就獻心 就獻金 好像全能

若要咁 其實似港女老襯

這預告 發自虔誠內心